毒撚

同異性可以正正常常傾餐飽
但一對住「心上人」就收哂皮